突發! 陳曉東新樣

目測仲後生過隔離果個𡃁仔

百變小東

佢呢個樣又唔似有整 佢之前膠到仆街 呢張相好自然

隔離係森美？

之前化左妝好膠

短頭髮唔靚

可能消左腫味自然返

好似毒撚

佢應該換撚咗個化妝師同髮型師佢
次次一出show就化到成個黃耀明咁嘅樣

佢短髮唔撚掂

對眼大咗 個雙眼皮深咗

東東有追post，個頭髮整返好無咁出事?

點知有追

對雙眼皮發生咩事

迪偉？

望真啲

對眼

譚伯

本身咁靚仔都整容，簡直畫蛇添足

髮線似好高

連登班毒撚 50歲果陣有佢一半先算啦 好意思笑人

咪係

原來已經50歲

1975年9月3日（43歲）
同森美差唔多

個下巴

似深圳東門整嗰d眼
界到上條眉咁滯
好心本身唔係冇雙眼皮就唔好整啦
多舊魚

個身同個pose想點樣.....
佢整得最核突係嗰兩條雙眼皮
所以搵副眼鏡遮住？

好樣衰

搞咩 樣衰左

余迪偉咁款

劃火柴

劉凱威

對眼好假

dllm 余迪偉黎既

對眼都係怪怪地

人地本身雙眼皮深
Dur左皮就係咁
利申 : 快d話我係陳曉東本人

有d似陳智燊

戴眼鏡+冇化妝 我先認得陳曉東
冇咗個膠樣 其實都幾靚仔

又唔同左既樣

東東你都係唔好再化妝...

張錦程

我怎麼似病人

咁明哥好好撚多